{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102970",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가양양꼬치"
    },
    "text": "\"ガヤンコチ\\n\nソウル瑞草区良才洞11-64\\n\nランチ-一般、14:00~02:00、年中無休、40席/部屋:部屋なし、コシのある食感、炭火のほのかな香りが染み込んでいる'ガヤン串'全体的にすっきりとしたインテリアとなっており、室内が比較的座席が広く団体客も迎えることができる。 メインメニューは羊肉串と羊カルビで、一緒に添えるトウモロコシ麺が辛くておいしい。 炭火で焼いて炭火のほのかな香りまで染み込んでおり、コシのある食感とともに五感を刺激する味である。 特別な料理とコシのある食感の料理をお探しの方はこちらを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ガヤンコチの場所はどこですか？",
            "answer": "ガヤンコチはソウル瑞草区良才洞11-64にあります。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ガヤンコチは14:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ガヤンコチは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ガヤンコチには40席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "ガヤンコチのメインメニューは羊肉串と羊カルビです。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ガヤンコチの特徴的な料理は『ガヤン串』です。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ガヤンコチのインテリアは全体的にすっきりとしたもので、比較的広い座席があります。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチは団体客を迎えることができますか？",
            "answer": "ガヤンコチは団体客も迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチの羊肉串と羊カルビには何が添えられていますか？",
            "answer": "ガヤンコチの羊肉串と羊カルビには辛くておいしいトウモロコシ麺が添えられています。"
        },
        {
            "question": "ガヤンコチの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "ガヤンコチの料理は炭火で焼かれ、炭火のほのかな香りが染み込んでおり、コシのある食感とともに五感を刺激する味です。"
        },
        {
            "question": "特別な料理とコシのある食感の料理を求めている人にガヤンコチはおすすめですか？",
            "answer": "はい、特別な料理とコシのある食感の料理をお求めの方にはガヤンコチをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 429
    }
}